父親節禮物

有咩好介紹？ 想係心思或具意義性多d，又可以送俾男人嘅野。

相對便宜：
Tie、皮帶、不銹鋼水壺（可以刻埋名）、相架+合照、心意卡、衫（印自己個樣）、底褲

相對昂貴：
手錶、公事包、背囊、鞋、剃鬚刨、